點睇而家D港女著褲唔係鬥短

而家鬥緊身

無圖乜都唔洗討論

無計，冇得再短咁濟

佢地開始明白暴露唔係最吸引

通街都係類似呢種褲

短+緊身

令我諗起有次行樓梯出mtr
上面有個肥婆著短褲

有無見到佢脾罅之間啲老泥

橙皮紋

all g

推

依家d所謂牛仔褲轉能曬布，正常牛仔布邊會薄到有底褲印

仿牛仔褲

係鬥邊個短得黎又要褲腳位鬆
走光引死仔

香港衰落之兆😢

蓋世寶吊老母

有d條褲短一短又點
對腳唔靚真係

睇得出 beelzebub係個幾純品 冇乜機心既細蚊仔

雞